聖誕後 一係大跌 一係大彈

買邊面好呢

再唔係就牛皮

==完==

我淨係知道聖誕後一定會開市

次次尾市都抽高 放一次貨

七成大跌 大陸跌咁多 港女拎定貨

巴打好勁咁都睇得通

十二碼，一係入一係唔入

大師：今天放假 好冇方向

開左套put spread博一博

樓主預測精準 跟樓主搵食一世唔會窮

師兄有料 師兄做Goldman定Blackrock?